# PT2020_30223_Crecan_Dragos_Assignment_5

# Repository destinat temei 5 la materia Tehnici de Programare #
# La task-ul 5 am folosit Integer in loc LocalTime, fiind una dintre soltiile propuse de profesorii indrumatori pe grupul de Discord. #

